現役有無邊個龍救到牙朗球12碼

認真 就算保方唔紅都未必救到

米奴列 真心

Diego alves 佢撲十二碼勁到癲

+1

轟右上，好難救⋯

舉手

DDG

In DDG,we trust

施治

Toldo

卡列奧斯

射角位都幾難救

咁射法點救呀

角度太叼轉，力度太勁，除非事前知道方向，否則冇可能救到

利申：踢過甲組後備龍

如果保方守 呀朗射唔射到咁叼鑽

Karius

葉鴻輝

林源三

少林足球魔鬼隊個龍應該救到喇

紐亞咪救過
搭單救多件卡卡

其實龍門好大
射角真係唔係觸及範圍

咪係 樓主正一傻撚鳩

正常救唔到

仲要勁ban埋去 點救